## 1 рпзница между setTimeout() и setInterval()
setTimeout() выполняет действие через заданное количество милисекунд (1 раз)
setInterval() выполняет действие постоянно через заданное кол-во мил    лисекунд, то есть повторяет действие через заданное время (каждый раз через n миллисекунд)

## 2 setTimeout()  передать 0
просто в очепреди этот код будет стоять в самом конце 

## 3 clearInterval()
если не использовать clearInterval() после того как setInterval() уже "не актулаен" в коде, то setInterval() будет выполняться бесконечное число раз 